無FACT CHECK 台灣PPT睇到

[爆卦] 香港親中派成立檢舉粉絲團抓人

若成功送往中國，又再另一筆獎金，表面上是「禁止」他們進入中國，實際上呢？

不知真假
但我覺得真係唔好返支那好D
特別自己一個 返完失蹤真係無人知

唔係整白色恐怖
而係呢種手法我覺得支那應該係會做
因為佢唔需要派人黎香港
你返支那捉左你 屈你叫雞乜都得 之前睇過新聞好似連律師家人都唔會比你見

咁要幫手upload星期日既元朗d人樣

去瓷國
除非你本身係由瓷國來 咁你就返去瓷國